班人究竟係同情弱者定欺善怕惡？

哈哈哈哈哈8月11女仔比人打爆眼唔見你地咁嬲？
一個帶住木棍想搞事嘅公安比人打
就係慘

真係好現實

藍屍同我地既分別，
藍屍係蠢，蠢就即係對權威有愚忠，永不割席。

哩樣真
我老母話示威者咁做係以下犯上
我同佢講番 政府係人民公僕
我地出糧比佢地 佢地係理應服務我地
我老母都淨係話以下犯上
冇撚得救

其實好多藍絲想「教仔」好耐，班人心地唔好，人又無乜成就，就算有錢，好多藍絲個底都好自卑，可能之前買咗樓，或者死讀書上咗位，個人無信念，無國際視野，無專長，亦無真正自信

見到你一個後生仔，活得有信念，同大好前途，佢哋會唔抵得，心生怨恨，覺得自己浪費咗當年嘅青春，無為自己爭取過任何嘢。

啲人雙重標準, 佢地睇住電視直播打公安, 咪覺得自己喺道德高地囉. 佢地睇唔到個女仔點中槍, 無咁有同理心, 唔駛理佢地, 總之一條心.

伯友嘅邏輯好好笑, 我地先係老闆喎

所以我已經好耐冇彩佢